The Bimber Show. Pierwsze nagranie z prby:)  Madziula  vocal ,gitara , Milo -gary ,Albert -gitara ,krzyki, Niuniek -gitara, krzyki
Kto jest ze mn przez cae ycie
kto jest ze mn na dobre i ze
kto mnie nigdy nie opuci
kto mym przyjacielem jest....no kto
piwo -jak morze pieni si
piwo -smak wakacji w kady dzie
piwo - jak morze pieni si
piwo i nie bdzie ju le..!